同人傾計好攰

覺得有時同人傾計好撚攰
吓吓都好似要帶面具
講嘢直啲就話你mean 唔理人感受
但我真係做唔出好似啲人咁句句都勁圓滑
有時真係情願摺埋算

你毒

我都有呢個感覺，我有個Fd好撚自大，咩都覺得自己啱晒，我就算聽到佢明明係有唔啱，又唔知同唔同佢講好，講左唔啱佢聽又話我罵佢！

我個Fd就係果啲有口話人無口話自己果啲！
日日係到踩低人哋，人地都係成績差佢少少就話係咁話人地唔讀書讀屎片，就算去外國又係讀唔成書。但其實佢自己味又係入唔到大學，英文攞1果啲！唔通佢又讀得到書咩！？
聽到呢啲真心嬲！明明果個人又冇對佢做啲咩，佢就係到罵人！

你有無同佢講過？